admin可否立例bam曬d上黎搵水魚既蛇頭/粉皮

呢度又唔係fb d 垃圾 group
成日上黎見到有人上黎搵水魚就覺得好嘔心

就到聖誕節，到時成版吹水台都係水魚post 做野啦連囝